聽日想入機場而放棄荃葵青既人同我入撚黎

歡迎留言同我嘈
你班撚屌 係到講送頭送眼 然後講到為我地好就決定將咁耐既籌備放棄哂
你老母呀 荃灣85斬人係咪唔記得？條友左腿無左知覺呀
二陂坊福建佬出過黎幾次呀 無警理呀 係咪由佢地係到呀
葵芳站內mtr放催淚彈又記唔記得呀？
正係識講成效 同 唔好再送頭
屌你老母呀 到依家仲成效 你班仆街成日講散水 咩都未做就話散啦 見到有警又要散
有咩成效？
唔好再送頭咁係咪以後都唔好勇武呀
你要去就去 我葵友 一定留係到
818已經讓俾民陣 今次一定唔讓
仲要難得有不反對 onL99

屌你老母話去機場同我入黎嘈

自推

推

差佬真係好想大家去荃葵

幫大家係電視公開宣佈埋

負評唔該留言 我地理性討論

咁係咪由反對通知書變不反對通知書唔洗通知下?

荃灣手足開po 講左好多次想我地光復
無理由扔低荃葵青唔理
聽日點都去

多謝你

唔係想分化 但機場成效一定大
唔係想放棄邊區或者某地區
事實係聽日再出荃青只會犧牲第5第6個手足既眼

之前上訴左都唔見警方公開解釋
睇嚟都好驚下

機場係要靠軟攻去控制人流

又講成效 未做就知成效？
71個陣成班都話咪衝擊立會依家呢？
之前宣傳哂今朝搞機場成效好大？
然後依家就無啦啦咩文宣都無就轉去機場就成效仲大？

入機場唔代表要放棄荃葵青

我同意 連登不是大台 抗爭各有各做

推，等左好耐

依家係有人話直接放棄荃葵青
［置頂］一句講曬，聽日入葵芳 定 塞機場

大大力推

聽日見

聽日點都去
聽日見

今朝和你塞成效係邊？
之前有哂文宣喎

同意，有人可以跟劇本，有人可以爆肚，總之各有各做。

再推

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

聽日再唔出
遲早我隻腳無啦啦俾人斬

但你怕唔怕聽日又會重演今日有手足比人拉同爆眼既悲劇
搭車入機場好似可以令政府跌錢

搞幾個活動分散晒啲人 真係好有問題。。

一早文宣晒嘅遊行
突然間俾人spin去機場，真係諗唔明為乜
講到機場有幾大成效，咪撚俾我睇死，最後都係坐完走人
全力撑825葵芳見

咁以後唔好勇武啦好無
你答我啦
唔好遊行啦以後日日搭車入機場

仲要有禁制令

咁聽日係咪搵黑社會開拖先 係我實支持

你咁講，係咪以後唔使出黎遊行
出黎嘅都會有機會俾人拉同爆眼
咁而家摺埋佢，唔好出黎

入機場就唔會比人拉
唔會送頭？
咩logic

光復元朗係咪直接搵黑社會開拖先
利申:雖然我都想
不過有狗狗幫佢地

如果封站的站，千萬不要再留陣地，有做過前線都知地鐵撤退幾重要，否則會比人捉晒

去荃葵青有咩計劃？
光復荃葵青？

入機場係直接光復香港啊！

有黑社會出黎搞事，咪開鳩佢拖
而家要光復，要俾佢地知，我地唔驚
你估而家去揾人打交咩

荃灣人表示已準備好光復荃灣

賭你條撚，聽日入去都光復唔到，ok?

今日和你塞有無光復到
好多文宣有講喎

機場

原因

巴打唔怕
就算個個去哂機場
起碼我陪你去葵涌
班人成日臨時臨急改行程唔使理佢地

我依家係想更多人黎

點呀嘈唔嬴呀？

機場既手足 祝你地好運

推上熱門唔該

聽日去荃灣
比老黑打同斬斷腳手足唔係condom

聽日一定出荃葵青！！

報荃灣之仇 直接機場癱瘓香港經濟唔好咩？
依加香港人又唔係入荃葵放火燒藍絲popo
預計同其他地區遊行差唔多
遊行係要 但係機場都有用
一日機場一日遊行會唔會比連續兩日單一抗爭手法好？ 如果唔係，咁人鏈果晚遊行仲好啦

成效？五大訴求有邊樣得左
手足都未驚過
你班冷氣軍師就驚驚驚
係機場叫下黑警還眼 就俾返隻眼你？
而家俾人踩到上心口
係咪剩係識嗌口號就得

請問：光復元朗有無俾人斬

講到聽日唔去機場，就以後無得去咁

咁又幫721光復元朗 ?咁嗰日係咪又係搵黑社會開拖

係囉好怪咖啲人

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽朝7點！
機場見！

二陂坊 也是福建佬嗎?

係

咁想問下之前好多文宣講824和你塞今朝癱瘓左咩
你係咪覺得突然轉場0文宣更有用

講左好多次入機場就麻煩搵日無活動既 全部入去
唔好再分兩批人

入機場，又坐arrival hall?

咁俾個機場時間表黎呀

去荃葵

喂見你同我嘈唔係宣傳

去機場！
我要既係結果！

係咩？咁點樣入去？睇唔到有禁制令？

籌備重要定踢春袋重要？

聽日荃葵見

29歲的阿米（化名）坐在輪椅，需由姊姊陪同出門受訪，「因為右手傷咗，好難自己推輪椅。」他展示後腦及四肢多處傷勢，左腳和右手正繫上護托，「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」傷口見骨的右手，甚至遭利刀「片走骨碎」；連帶後腦被棍扑穿，須縫6至7針，左手指骨關節亦被打至無法握緊拳頭，全身上下滿是瘀傷，至今仍有瘀痛。
「其實真係驚以後行唔返，到而家都有呢種恐懼感。」阿米一邊用手指重複篤向小腿，一邊對記者解釋：「隻腳到而家都有啲位冇乜知覺。」至訪問後覆診，醫生告知他小腿表面神經遭斬斷，將無法復原，部份小腿將永沒知覺。

講左成個月話光復荃灣 之前721打人就即刻插隊遊行 又話咩要行過二陂坊 等啲老黑唔敢再搞事

個個話還眼還眼
85到而家有冇call過人機場還腳啊
一個post都冇啊 講左成個月光復荃灣
我係啲老黑聽到都笑啦

聽日一定出

機場撚好惡
區區都屌
同塞鐵果班一樣咁大枝野

你點踢？

今日和你塞有無踢到
好多文宣有講喎
聽日0文宣喎

今日和你塞有咩結果
好多文宣有講喎
聽日0文宣喎

824就係因為讓時間 7-11好多人一早講有問題
早一晚人鏈 之後要5點醒入機場 係地鐵圖最左
之後1點去地圖最右KT 今日7-11根本唔現實

同意，一早宣傳哂荃葵青
冇啦啦吹咩風入機場

做咩無人覆我啲留言既
見到你班撚屌話去機場真係火

如果聽日又封鐵
入機埸又未嘗唔係一個好選擇

咁多區都行暈， 光復屯門幾多巴打有心山長水遠入黎一齊屌呀伯...
再講 荃灣斬人呢...點可以視而不見...我唔會掉低葵荃巴打...one Hong Kong,
不用分
機場又好葵荃又好 最緊要多人...

幫被斬手足發聲呀

所以聽日突然話將一個籌備咁耐既遊行轉場就好現實

咪撚on9啦，班狗次次都有部處㗎啦

分開兩個地方就會少人
機場幾時都得

塞機場囉屌

出左唔會斬咩
你理得人想去邊
兄弟爬山
有人認同自然會去荃灣

唔是啊
甘就一定要去機場

唔夠人同今朝有咩分別

機場撚真係以為機場大晒，一搞就贏
咁耐以黎，搞過咁多次機場，而家又咪多地地，仲俾人申請埋禁制令。

明知825 有活動，仲要搞多個出黎分薄人力

係咪覺得打幾隻字，唔使籌備就踢到個春袋？

依家係有人想帶風向叫哂好多人去機場
［置頂］一句講曬，聽日入葵芳 定 塞機場

咁係咪荃灣少人俾人圍捕
你又諗下光復元朗後元朗仲有無咩大事

睇完膠都廢是比
個個出曬觀塘你係到講廢話

巴打放心，聽日一定係荃葵

欣賞你敢係連登講真話

傻仔先去機場
攪咩地區活動一定有散水撚
聽日照舊去荃灣

兄弟爬山

唔使籌備就踢到

依家我係同緊班帶風向既冷氣軍師嘈
利申:聽日企最前線 唔想無哂體力所以今日無出

你慢慢加油
唔岩心水就帶風向
個個都有自己決定
唔通我又話你帶風向去荃灣？

今日 去觀塘 唔去機場 已經係錯誤啦
你預今日捉一百人以上 坐爆臭格
但你講聽日 我就支持你
唔好去機場

推，後日機場要再煲大啲比多啲人知

荃灣有早計劃哂我又可以帶咩風向

pushhh

上次咪一晚吹到雞踢到囉

可以後日
最好聽日就射爆我隻眼 然後大家後日就一齊入機場

入機場啲狗就唔會有部署？ 有禁制令喇啲狗想做乜都得

上次同一日有其他遊行？

咁你諗定無鐵點走啦
睇下今日啦

永續社運重要

826 先去機場咁得唔得
成日都要撞時間做乜姐
你機場唔夠人咪變咗813 咁

淨係知差佬真係好想大家去荃葵

幫大家係電視公開宣佈埋出左不反對通知

可以最好聽日就射爆我隻眼 然後大家後日就一齊入機場

唔係話機場冇用
但一早定好咗荃灣
無啦啦吹雞轉場做乜春先
聽日行既中老年人點撚算呀

推
二坡坊個手足呀

咁踢完，而家個結果係咩？
政府跪左未？
一日就跪嘅唔使做咁多野啦
唔係一日就跪，咁點解唔做埋825,再籌備？

你有無腦
咁反對變不反對唔洗通知？
姐係反對左都要講聲啦

一班on9好鐘意叫人聽日入機場

收皮啦冷氣軍師，講撚左9月1,2入囉，煩撚完未呀

仲有3個被爆頭 4個被打fa

Agger

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行

方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0 ok?

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

我就岩岩先行完大運

轉左起點

喂P牌仔講啲理由同我嘈

機場冇路走
送頭送得仲快

荃葵青點都要行！
之後再入機場又點話

方案2無問題
依家係有人話直接放棄點睇

憑你郁啲就標籤人，又風向撚又冷氣軍師又p牌仔，你冇資格同我討論

機場搭車塞
用人數嘛

不要預先通知,要知時間突發殺過 措手不及 例子 812

荃葵青文宣已經做左好耐 我都痴左幾轉連儂牆 大部分街坊都知 唔好當所有香港人都係連登仔 突然轉地方只會令機場唔夠人 荃葵青又唔夠人 機場係重要 但擇日做足文宣再吹大雞 得唔得呀各位

巴打其實係叫人去荃定機場

我幾次企最前線係咪又要同你講
我聽日準備企最前線係咪要我今日用哂體力
風向係好早就宣傳哂荃葵青 實係我帶啦

我地人多

其實唔駛放棄

文宣做好啲，我地818流水式都成功左
可以黎一個進階版

加埋有手足盲左
唔可以唔做野

點解差佬唔敢硬攻機場

聽日去荃囉 機場可以後日

搭交通工具，走乜呢
冇人叫你衝
你搭緊車，佢截停架巴士打你咩
癱瘓佢交通渣
點解一定要覺得衝左先算做左野?

既然機場幾時搞都有用
咁都唔急於一時三刻啦

如果冇勇武
和理非連行出黎既機會都冇

但和理非唔幫手
勇武打死一世都衝唔出香港

荃葵,警察在機場已經有防傋

機場機場

放心我今晚會開多次po屌醒所有人
多謝所有同我嘈既意見

勇武手足唔會因為自己係前排而係到打飛機
我判斷你只係一個ff撚

主場
大家加油

希望各位手足可以錫吓身
出嚟唔好仲係空裝

其實覺得可以both
12點機埸 玩到佢塞晒 再出荃青
地點又近

812 都得

今次都得

係咪今次唔係靚女盲眼所以唔重要

我地手足黎架

今晚做文宣
聽日遊行終點再宣傳叫人行完轉機場

要盡做呀

問題一落到地區就好似今日咁
班狗催淚彈放題，射眼

無特別打飛機喎純粹你覺得我係冷氣軍師咪講下囉
不過我有少少激動既唔好意思

後日星期一好難做到人數谷爆啦

變相又要下星期

塞返自己手足

行完荃灣入機場又得 唔洗咁執著二選一

826 咪去囉

點解會塞手足

心照啦。幾時上前線打卡？

812 唔係禮拜一啊？

聽日去左荃葵青先

總有人遲
姐係我

荃葵入機場就算搭e車都好快

機場真係春袋
知你呢兩日想搞機場
即刻遊行批不反對通知

機場見

85 嗰日我有份屌走city walk 啲狗狗㗎

利申 廢中經過買吓餸

機場快閃宣傳不足 認為要抖下 所以建議聽日去荃葵青

先荃灣集會再搭車去機場

荃灣終於搞得成，分兩條戰線得唔得呀

轉場就唔同講法 先集合哂手足 遊行再分批過去
但我就唔同意聽日直接轉場去機場

上次要黑警還眼先可以一日咁多人
今次又黎搞一日就去？

同意 無活動先入機場
分開左人=多一份危險

你自己去比人圍捕啦
我唔會黎
希望你唔好比狗射盲

825荃葵青 等咗好撚奈啦

遲到咁咪直接荃葵

唔想同你嘈呢樣住
我正係想多啲人諗清楚好無放棄荃葵

依家有人直接話放棄
［置頂］一句講曬，聽日入葵芳 定 塞機場

星期一好多上班族支援唔到

要塞就流水塞夠佢兩日

文宣做左咁耐 不如大家集中入左黎先

係成日講人數
可以荃葵下場去機場
但唔可以放棄荃葵

應該要咁
除非搞到85咁
分開兩邊好難控

係
本來已經改過一次期

先入葵荃集會再入機場

點都有人嚟放心

荃灣人撐你 聽日一撚定去荃葵青之前元朗第一次出老黑個時你地就即刻打尖去光復元朗，咁荃灣啲福建幫係咪就唔撚洗理？由啲手足俾人斬手斬腳得架啦？講左幾多次機場係要有足夠咁多人先會可以好似8.12咁自然癱瘓，你做夠文宣同人傾好哂日期俾你打尖先同我講去機場得唔得？

agree

聽日光復荃葵青啊
星期一一齊入機場

要文宣
兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

Agree

both

一係就純和理非，唔係就黎個觀塘翻版，有何意義？

總之如果聽日黨鐵停就唔駛諗，一定係兇險

所以咪一定要夠人先入機場囉
聽日如果改入機場
一定唔係個個跟
咁就已經唔齊人啦
相反26冇活動
齊人嘅驚閪禁制令咩

嗯

各有各做 唔好噪

推推推星期一國泰城

去機場要plan 唔撚係話去話去

一定去左荃葵青先啦 又有nono 機場幾時去都得啦
聽日葵涌運動場見呀！

你講果d我地都知道 亦都好同意 但你想勇武係要達到咩目標？ 係你想同警察打過？ 定係想我地既抗爭成功？

如果係想抗爭成功既話唔講成效講咩？

星期一係唔錯
但可唔可以唔好聽日放棄荃葵入機場

兩邊都去
唔係各有各做

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

葵芳先 荃葵人

又無話唔俾講成效
個重點係你地講到聽日去荃葵就完全無成效咁
或者比起機場無成效
話聽日勇武就係送頭 然後就大家一齊放棄荃葵入機場
我可以點

push

有人心水清過我

機場日日都入得，葵荃得聽日先得，當然葵荃

支持覆卓

機場唔夠人就零成效，每個區遊行係聚士氣
要塞無問題 plan好 一齊入去

星期一
一定唔夠人

我唔知聽日遊行成效好唔好，我淨係知塞機場好有用！

聽日荃葵青阿

做曬文宣 你同我講轉地點

荃葵又嚟啦

你又岩

文宣左咁耐一黎話轉就轉 其他唔上連登既人點跟
今日搭巴士先聽到有人話唔知和你塞
真心不如等無撞既時候再落力宣傳和你塞啦

就係睇死而家個個去機場 唔光復

你做好哂文宣未？有邊個知你聽日去機場呀？連登仔呀？
唔夠人又俾你班人話觀感唔好你玩埋我個份佢

攬炒都話星一機場啦

做曬文宣啦
宣傳左唔止一個星期
好多街坊都知聽日遊行

推
大大力推！

唔好唔記得上次星期一二和你塞係前一晚吹雞

屌 咪再限朝早入 今日plan左冇人入 搞到手足浪費曬時間 塞馬路既車又比人吊車

講左好多次 唔好再一日搞兩個

機場已經預留左星期一 聽日荃葵青啦好冇

唔好

上班族星期一點玩丫

仲要星期一係國泰城 唔係機場

推 巴打心水清

唔好唔記得上次同一日無活動。

唔好dum低葵荃青手足！

港島人表示明天荃灣見

推

今晚再開po
會呼籲人行到荃灣考慮去機場
而唔係直接放棄荃葵

唔好唔記得上次前一晚發生咩事

去埋聽日遊行都唔緊要啦，
講到聽日唔入機場就以後入唔到咁
星期一！！！！！！！

平日機場，星期六日落區，真係咁難明？

唔好咁片住，一齊遊完入機場好唔好

兩邊都去plz

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

代替盲眼手足多謝你

可以 你睇返我標題
我係屌緊直接放棄荃葵去機場既人

打狗！救人！

二玻仿見啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

星一啲人實番工不了⋯

好難得有不反對通知

已秒
blocked

係葵芳集夠人就入機場
機場係政府唯一怕亂既地方

有冇都照去啦，警察都唔守法，我地守咩法？

想去機場嘅去機場 想去荃葵青嘅去荃葵青

去完入唔得嘅，有不反咁點？你仲聽警犬個套？佢哋自己都唔守法要人守？

我指樓主5毛
佢話好難得有不反對通知

係咪去二坡坊？

我知，不過香港仲有好多人信法律，當法律唔係公義嘅時候，再盲目跟隨落去只會限制自己

推，聽日荃灣係要去，星期一放工再入國泰城。

我就實去既
純粹身邊啲和理非既人都係見有不反對通知先敢行

吋土不讓，開佢老味波

荃灣手足比人斬到咁
就算唔搵班仆街報仇
可能佢地都會忍唔住出黎比我地錫春袋
點解要轉場 我點都會去荃灣！

啱呀 機場佢冇得封路

坦白講，今時今日警察果邊批得俾你遊行，一定係有晒計劃點捉人，但係都會出黎，只係希望防線俾狗衝擊果陣唔係淨係退

流水式集會認同
當初做各區係想將問題帶入社區
荃葵青入就入硬

到時去到再叫人入機場
因為入機場係發現左成效最明顯既地方
所以我認同係要塞機場

但機場最致命弱點係 孤島黎
點入機場 點出機場 點走都係要傾既野
與其係到互屌 不如諗下點樣可以做得更好

今日入完KT, 結果呢？ 又有手足比人爆眼，政府一條毛都無小過

如果日日都塞機場塞到航班取消， 就真係傷到政府元氣

聽日一定去

再補充一點
大罷工都係一個重點黎
如果可以號召多一日, 或者係隔幾日就全民罷工(包括atc手足)
個成效相信係倍增
因為佢無人返 機場運作唔到會自己收皮

身邊嘅更加要文宣佢，依家法律係工具，唔係伸張正義，要反抗就要反抗埋法律，我不停說身邊嘅人

聽日去完葵青轉機場，滿意未

有不反對=無不反對
今日有版你睇

我得出既結論係
1. 文宣左就照去 (有巴打都講過 有人係唔上連登)
2. 到左再叫人去應該係可行 (823人鏈都係前一日仲好多人唔知咩事)
3. 機場收皮既factor唔係人多咁簡單
4. 而家要機場收皮我覺得最好方法係罷工 (呢個係後話)

我知道講到咁冷酷無情好似係當緊義士係condom
正正係我覺得前線最重要 所以先令想政府跪低 快啲收皮
呢個都應該係成效論既巴打心入面諗緊既
大家個目的都係保護手足 大家都係同一陣線
所以求大家唔好互屌住
越嬲 就越要冷靜!

最後
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

今日封鐵，啲狗一車車咁運過黎
地鐵已經同黑警合作埋
硬碰有咩結果你同我都知
一係就武力全面升線，如果維持現狀我覺得情況都係差不多
你話要光復地區，元朗北角光復完啲黑社會咪又係咁撚惡，仲有埋黑警照

唉不過你地咁堅持，我都會照去

Agree
各有各做

荃葵青手足做哂文宣，周圍派單張，整哂資訊牆
上星期仲大方讓埋俾民陣
然後你地一句無撚用就割，好嘢

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

入機場又好 去荃葵青又好
一定唔該協調好先，我地試過好多次，分散人數一定輸

我兩邊都冇所謂只要傾完有左共識 我邊都會去
敵人依家最想就係我地分化分裂呀！諗清楚

同埋唔該唔好用籌備咁耐做藉口啦，個個都有付出架

利申：荃灣友

搞手諗清楚。。

遊行發起人劉頴匡及超過20名物資義工被捕

荃葵青 一撚定到

聽日又見到一車車手足送頭 好野 樓主最開心
咁大個春袋你唔搞自己送上門

聽日想直接入機場而直接放棄荃葵青既人同我入黎睇

去咩機場，文宣左咁耐荃葵青

pish

聽日葵涌見

八號都去

就算佢用番同一招headshot 同tg放題
點都係機場有效
機場=一夜冇幾十億 冇得唔清理好化學物質先比人上機 政府聲譽仆直 外媒報導
地區=放班狗同你玩 用納稅人錢ot 買tg 放刀手

已經有兩人今日比人射眼
然後政府who fucking cares

一入機場
政府出聲名 又禁制令

自己諗

又送死論
去機場唔會比人拉？

樓主自己去 唔阻你

推返上黎先

#1開始睇

如果呢幾日有人比人斬係咪黎多次？

垃圾樓主 中哂計又搞到手足送頭零作用

推返柒頭樓主上黎先

好囉 目測幾十個手足完美送頭 政府少左一條腳毛

仲有500條柒頭正評架

又輸一仗
可以齊心搞機場未？

推到柒頭樓主出黎回應

問心呢個結果好意外咩?

以後去機場

可能樓豬比人拉左

巴打
P牌係推唔郁㗎

why